有冇巴絲想香港一單感染都唔好再有，個病快D正式收皮?

我見有啲巴打又想封關，又想快D穩定口罩供應
好似好想個病唔爆發

但冇感染佢地就好失落，一有人中就好似好開心，然後有人話個病收緊皮佢地就好嬲

咁即係想個病爆定唔爆

連登仔不嬲有精神病

攬炒最好
個病毒目前為止真係渣ga

好似真係同一班人黎

其實想爆

但連登仔勁矛盾

我希望攬炒

無
想啲港豬同藍絲廢老死撚晒

我唔想

爆呀屌 個個都要中

可能自己都死埋一份

又想佢爆睇住香港攬炒，又想keep住搵野屌政府
好似係咁

最好全港人中哂

反正8成都好自私撚

想佢真係爆然後停市

有道理

當香港人明知黑警殺人強姦都扮盲
我支持香港滅城,只要三分一支那人中招

難得隻毒有靈有性
專收藍絲廢老支那人
大家幫佢打下氣
希望死亡率百份百
大清洗係靠呢舖
而家太少人死

屌個個咁注重防疫
但留言個個話想爆
睇唔透

原理上想爆到九彩，成萬人感染，大條道理入9香港政府數。但心底知就算入到政府數都冇能用。

總結: 唔想爆，想快d完

其實大家心情都好矛盾

後生好似易啲好返？

認同

戇鳩